特朗普簽行政命令 促政府承包商用「美國製造」

特朗普簽行政命令 促政府承包商用「美國製造」

美國總統特朗普周四（1月31日）簽署一項行政命令，旨在鼓勵政府承包商採購美國製造的物料和產品，以響應政府促進美國製造業的努力。

該項行政命令要求聯邦部門，鼓勵接受聯邦撥款承建基建項目的公司，使用美國製造的鐵、鋼、鋁和水泥等。特朗普在白宮橢圓形辦公室簽署命令時表示：「我們希望美國的道路、橋樑、鐵路和所有其他東西，都是用美國的鐵、鋼和混凝土，以美國人的手來建成。」

特朗普在入主白宮之初，曾簽下一項類似的行政命令，要求聯邦部門盡可能採購美國製造的產品。

支那唔賣料比美國

中國或成最大贏家

又贏

真本土特朗普

製造業黎講又美真係二流

屌，三藩市嗰條新嘅Bay Bridge East span, 造價460億美金，大陸整嘅石屎躉出裂痕不特止，美國造嘅鋼筋都用撚錯zinc galvanized嘅，成條橋錯撚晒

就算用美國造嘅嘢都可以錯到離晒譜。